# Variables, Constantes y Comentarios

* Crear una variable de tipo String llamada lenguaje que contenga la palabra swift.
* Crear una constante de tipo entero llamada centena que almacene el numero 100.
* Imprimir el contenido de la variable y constante definidas anteriormente tanto en una sola linea como en dos lineas separadas.


Si no se espicifica el nombre de algo queda a libre elección del interesado.
Los resultados almacenados en variables o constantes deben ser impresos aunque no se lo mencione explicitamente
